const data = [
    {   
        id: "1",
        question: "Внутрь какого HTML тега помещается JavaScript код?",
        variable1: "<scripting>",
        variable2: "<script>",
        variable3: "<javascript>",
        variable4: "<code>",
        trueAnswer: "variable2",
    },
    {   
        id: "2",
        question: "Язык Javascript чувствительный к регистру?",
        variable1: "Да",
        variable2: "Нет",
        variable3: "Нет правильного ответа",
        variable4: "При добавлении модулей в код может быть как да, так и нет",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "3",
        question: "Какое из этих деклараций устарела?",
        variable1: "let",
        variable2: "const",
        variable3: "var",
        variable4: "Ни один из перечисленых",
        trueAnswer: "variable3",
    },
    {   
        id: "4",
        question: "Как правильно объявлять переменную?",
        variable1: "variable a;",
        variable2: "Var a; ",
        variable3: "var a;",
        variable4: "a var",
        trueAnswer: "variable3",
    },
    {   
        id: "5",
        question: "Как объявить строгий режим в Javascript?",
        variable1: " 'strict use'",
        variable2: " 'use of strict' ",
        variable3: " 'use = strict' ",
        variable4: "'use strict'",
        trueAnswer: "variable4",
    },    {   
        id: "6",
        question: "Что такое DOM?",
        variable1: "DOM – это представление HTML-документа в виде дерева тегов",
        variable2: "DOM – это представление JavaScript-кода в виде дерева тегов",
        variable3: "DOM – это расширение для CSS",
        variable4: "DOM – это фреймворк для javaScript",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "7",
        question: "Что не является фреймворком для Javascript?",
        variable1: "Angular",
        variable2: "Jquery",
        variable3: "Vue",
        variable4: "React",
        trueAnswer: "variable4",
    },
    {   
        id: "8",
        question: "Что делает оператор ** ?",
        variable1: "Возводит в степень",
        variable2: "Умножает сам на себя",
        variable3: "Конкатенирует",
        variable4: "Такого оператора не существует",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "9",
        question: `Правда ли что a == b если: a = [1, 2, 3], b = [1,2,3] ?`,
        variable1: "Да",
        variable2: "Нет",
        variable3: "Выведет ошибку",
        variable4: "В зависимости от браузера",
        trueAnswer: "variable2",
    },
    {   
        id: "10",
        question: "Что возвращает свойство length?",
        variable1: "Не существует данного свойства",
        variable2: "Размер кэш-файла",
        variable3: "Число узлов в DOM дереве",
        variable4: "Число элементов в массиве",
        trueAnswer: "variable4",
    }

];

export default data;